全職炒權入

Group 內過半人係全職炒權，唔太歡迎新手。
部分人資金幾大。長期在線吹水既入，唔出聲同新手都會踢。

有興趣

想join

收5 個精英。少人群達標先收

New link